13：30 物資站現需要以下物品：頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

。

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

眼罩 手套邊度有得買

推

五金鋪

幫推

水。

手套(有軟膠面)=醫療手套?

唔清楚

應該要勞工手套

買左普通白手套

呢種啦應該